壽司郎請儘快擴張

而家開係啲三線商場都仲排長龍
快啲開到區區有一間
頂撚死元氣啲蟲壽司

每次經過元氣就忍唔住笑啲人排隊食蟲

屌連黃大仙都開呀依家
快啲開多啲

嗰個超級死位都夠膽開
真係好有信心

長沙灣嗰到本身都死場嚟

長沙灣個位又係經典
MCL真係多謝佢
拎完籌睇完套戲就有位

黃大仙區連開兩間

睇完套戲都仲要等食過幾次平均等三個鐘
而家去食親都係叫係附近翻工嘅friend幫手攞定飛先

點解大家都好似等好耐咁
早兩個月平日去過一次長沙灣分店
晏晝五點幾 都係等一個鐘多啲咋喎

不過就係佢食咗原本加藤屋個位

傳聞下一個中獎地區係樂富

希望18區都開晒

圍咗板 準備開
果個位夠哂旺

次次開埋啲冷門地方，過去又遠，仲要間間都排至少2個鐘個即日拎位app又從來用唔到如果開到好似元氣咁多間，我每星期都去食又點話

元氣嘅價位，貼近千兩嘅享受

好食過千兩

吹大左
壽司郎介乎爭鮮同元氣中間，近元氣d

跪求開花
推到佢地公司有人睇到

黃？

搞笑呀，元氣同千兩之間啦
利申：成年冇食過呢兩間

其實係

屌打元氣啦

淨係黃都夠晒
食過1次 我自己覺得好食過元氣
忍左口好耐

而家開既位真係好唔就腳，又集中某條線快d開多d喺其他區啦，跟手元氣應該就會冇咩人排，又唔使劣食爭鮮

訂位排撚到9月

係日資 但點解係黃?

食過兩次 佢缺點一。定要大間 擴張太快吉位多接唔掂

嗰個位交通好方便wor

mcl都叫帶動咗

果頭有黃店

平日五點幾都要等一個鐘，咁都唔叫耐

一條龍服務

我3月book,下星期日先有得食.....

有2個負皮

千兩啲貨同元氣一樣

黃條撚咩 邊撚忽黃呀又
連登仔鍾意食就=黃

等到8月仲未有位食

真係cls，早幾日特登1030去食，食完11點3走嘅時候門口已經排咗幾十人

駁唔到

9月都未有得訂，而家先去到8月20日

快啲去到十八區都有
次次想食都要特登用差唔多成個鐘出去同埋勁早起身

都唔係嘅
至少米已經係唔同

唔係黃
而係元氣唔食得之後無替代品

有壽司郎就可以更多人完美罷食元氣

要專登去，街鋪黎講無人會行過

禮拜六下晝4-5點諗住路過
門口最少20人等緊
痴線

過黎將軍澳啦

啲魚一鳩樣
利申識朋友係千兩做

睇吓啲三文魚質素先啦
元氣咁啲分分鐘重差過爭鮮

屌你老母想用隻APP預約book位，一開新位就即爆，已經講緊BOOK兩個月後

康怡個間上過報都大把人食

MCL唔係藍架咩

元朗仲等緊壽司郎同嘉藤屋

巴菲

日本壽司郎同日本元氣都同母公司 香港壽司郎其實係咪都係美心代理 有冇人查?

講真 無人覺得難食？
上星期係黃大仙食 難食到仆街喎！

其實香港壽司郎已經擴張得好快
未夠一年已經準備開第五間分店

次次食完用app book兩個月後

可唔可以係大埔沙田粉嶺 開番間呀

搶唔到book位嘅話
要食真係要開門去
有次閒日去荔枝角/定算係長沙灣 個間
十點半開 十點四去到前面有十個左右唔算多人

佢唔開唔得啦，上次去長沙灣死位
5點walkin都無飛攞，多人到傻
間野開到晚上10 點嫁喎

就係開喺啲山旮旯地方都大把人排，都唔志在你一個半個客

假日取消BOOK枱啦, WALKIN 係香港先WORK, 香港人最鐘意排隊

仲係一次都未食過
等緊開到可以用APP BOOK位

除左朱古力芭菲其他無興趣

新東求郎

港島乜7都冇

壽司郎真係可以做死場救星

原本老麥個位

明明三文魚腩無魚味又無油脂，
連登仔一致吹捧嘅中拖又腥又酸，
壽司無一舊合格，
咩必食雞軟骨炸到又乾又油，
嗰次食唯一吹捧得落係茶碗蒸，
好彩淨係排咗6個位仲要跳number，
如果排幾個鐘仲要咁難食真係cls
講真咁嘅質素出去食小店好過，
差唔多價錢但食材好好多，
重點唔洗排咁耐隊

樂富闘緊

我覺得啲死場都可以搵壽司郎帶動
不服來辯

開

樂富都準備有啦
仲要係以前m記嗰個位
嗰個位旺到仆街，壽司郎真識揀

琴日黃大仙食完，絕對>元氣

喂呀開係觀塘喇

葵芳荃灣啦

咪玩啦
佢肯開鋪,開到去海怡都包佢排晒隊

個位係死位,只係因為佢未入場

打死元氣就岩 GOGOGO

日本公司直營 冇代理
佢地目標係全港18區都有分店
取代爭鮮元氣

利申：同佢地日本總監傾過
非鳩噏

以前係加藤屋

哩條友明顯冇去過

介紹返
荔枝角分店附近有幾間黃店，大家可以幫襯下

1）四喜
2）coffee question
3) 王孖記
4）荔枝角分店直行有間食日本野，都係黃店
有少量文宣可以拎去留念
（唔記得叫咩名sor)

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

介紹返
壽司郎荔枝角分店附近有幾間黃店，大家可以幫襯下

1）四喜
2）coffee question
3) 王孖記
4）荔枝角分店直行有間食日本野，都係黃店
有少量文宣可以拎去留念
（唔記得叫咩名sor)

唔食生蟲元氣啦 好驚成肚都係寄生蟲

加埋sukiya 嘅話

跪求開間喺大角咀

海怡都有mtr，肯定大把人食 仲要一樣有戲院

三文魚真心難食
全部壽司舊飯都勁痴
蟹肉蟹膏無蟹味 勁腥
帶子 腥
烏東 咸到腎虧

好呀

Coffee question 正嘢嚟
有幾次等sushiro都走咗過去打躉

唔明佢個APP訂位一定係訂幾個月後?
係咪真係咁多人book呀

係日本成日食 香港係咪一樣質素？

香港人對壽司嘅熱愛程度真係好誇張

不了 食黃店好過

日本又平又好食
未喺香港食過，唔知係咪一樣質素
見有啲人屌到咁，應該唔係一樣

仲有:
fast taste
元州牛肉麵
btw 王孖記啲糯米糍係我食過最好食嘅

照顧下大西北人士

雖然好抵食
但真係好嘈同埋成間餐廳個氣氛令人食到好急
如果快d開多幾間，無咁多人排隊應該會好d

壽司郎

迴轉黎講我覺得スシロー好食過 無添くら寿司
同はま寿司
去親日本都食

元朗肯開未

上次食黃大仙個間啲三文魚好難食

亂up24

佐敦嗰間d質素好唔穩定

求下佢嚟屯門開
我哋呢啲大西北
最近都要去到黃大仙先有得食

食過一次返唔到轉頭
開多啲唔該
啲甜品同熟食好食過啲壽司

元氣bye bye

Book乜鬼即日去啦

4）活水

元氣嘅價錢但更高嘅質素

爭鮮難啲
訂價唔同
但如果開到18區都有
一定頂撚死元氣
好食太多

快啲頂走元氣

公司差唔多個個星期都會去一次
仲要係老細拎定飛仔等我地一放飯就沖過去

錢都係公司

黃大仙果間book左廿日就食到

個個拎完飛就入去mcl廁所痾屎痾尿

傳聞黃大仙岩岩開張三點幾已經截飛

係青衣開啦

間間分店新開張都係咁

食過一次 無添くら寿司 魚生好差 係炸物類幾好

荔枝角仲近

咁去炮台山新城市廣場最岩數
1. 港島未有
2. 死場平租
3. 食番壽司個主題

mon po 管理層快D出手

日本再平d 同好食d 我覺得

唔記得幾錢 不過肯定唔洗一千円！

日本三文魚係唔好食

上星期日去晏就1點已經截咗

個個都鳩book咗先，大部份人到時都唔去

兩星期黃大仙食 幾好唔錯喎

終於可以同果間頂走M記既粉色衫鋪講bye

真係睇分店咋
之前去廣島食スシロー貪佢近叮叮站，點知勁撚難食
同樣係はま寿司，高山食嗰間好食過大宮嗰間一百倍
無添くら反而最穩陣，間間都差唔多唔算好食但都唔難食

將軍澳咁旺幾時開 踢走元氣啦

試過有次去池袋分店又係非食飯peak hour都係排長龍

開多左但點解個app仲係好難book

樂富等緊
打死元氣

黃大仙我試過一次 見近近地
4點拎籌 9點半先叫到入去食 食一陣同我講last order
仆街快撚d開多幾十間分店消化人龍啦屌 賺唔少啦下話?

因為長沙灣個間好細間，我上次都等左3個鐘反而黃埔快d

難排次序
黃大仙>荔枝角>黃埔>佐敦

見要排咁耐就唔想食無咁好耐性
初初以為幾個月後輕鬆walkin食

樂富商場真係愈做愈好，以前係bu讀書果陣仲係好老派街坊場。

東九龍開多幾間

有咩死場介紹
死場專家

將軍澳區快

完全唔明嗰個位開68做乜鳩

啲商場識搞應該俾錢請佢嚟開舖

唔算特別好食
但一定好過爭鮮同元氣

巴打間公司仲請唔請人

黃大仙果個死場本身有咩舖
咁都搵到個死場開

如果開係我嗰區馬上

係又平又好食

一次開多幾間啦
根本大大個市場

柴灣唔該

馬鞍山都要開呀
可以一次過頂撚晒馬鞍山廣場果3間美心
果度元氣 丼丼屋 一風堂齊晒 見到都唔開胃

都唔平啦
次次三百蚊先食飽

3間收皮然後轉壽司郎

難咩book

係直頭book 唔到，我以為個app 壞，show 唔到可接受預約時間

諗起都覺得正

間野真係排到2046
前幾個星期黃大仙果間平日排左2個半鐘
上個星期日荔枝角果間排左4粒鐘

話唔好食嗰d咩心態
同日本比？定同omakase比？
咁嘅價錢對得住咁嘅質素啦
幾蚊舊壽司黎講佢肯定贏香港大部分壽司
你去茶餐廳都唔預佢酒店質素啦

唔怕 實大把人去

越做越好？ 表面囉
我阿媽仲係房處既年代係果到開鋪 識落唔少街坊
個個都話頂唔住 無做 而家得返一間文具店係識既

book到兩個月後cls

前果排有請 而家無啦 生意少左 不過唔太大影響

其實已經開得好快
你估真係個個做生意做到759咁

開番間係港島先啦，港島一間都無

MK真係痴線

二點排到六點

嗰次仲要有人讓我先，話佢fd未到

真，試過等咗三個鐘等到差唔多家變

唔係黃，但唔洗俾錢中資賺就是好東西

港島唔該

下一間開新界/港島唔該日資公司係咪唔識九龍以外既地方？壽司郎係咁 食其家又係咁

冇

港島仲等緊佢同sukiya

任何日本食店嚟到香港基本上都會劣化，係睇下差幾多

講真黃大仙開完無耐樂富又開
你話唔係追住元氣黎打我都唔信

大埔沙田！ ！ ！

大角咀就去長沙灣食啦

起碼每區幾間

咁邊間好食？

唔洗排隊我咪去咯

呢樣真係兩睇，領展做一定利益最大化，小商戶注定淘汰。但房處以前做又多限制又唔專業。
依家房處最新發展項目（大本型、新村商場）相對好左，唯有繼續keep住。政府無咩方法可以改變領展。

日日full曬

依家經過仲要見到唔少人食,我心諗呢一年佢地做緊乜撚嘢

港島有未

可能期望太高，食完覺得吹大左

真正攞咗飛嘅可能一百人 未計訂位

連登仔唔係話中立等於藍咩？笑死，原來壽司郎除外

只係元氣藍店 爭鮮又垃圾先顯得呢間野唔錯

其他黃壽司小店真係喊出黎

開港島區呀！！！！

真，咩黃色經濟圈真係笑話，睇呢度D人就知道

屌你將軍澳 港島唔撚開，你試吓開，賺撚到你傻！

我只想元氣死
美心呢隻金蛋執笠我就好開心

至少都元氣之上啦

長沙灣分店對面有coffee question
隔離有四喜王孖記元洲牛肉麵

唔係黃
聽過有人話係藍 但係冇fc

留翻去福岡先食啦diu
食翻其他黃店唔好

我食過黃埔個間2次
難食又未算 但唔覺得要等咁耐
最失望係個三文魚腩
見到個樣都呆左

好似啲素壽司

藍田幾時開

依樣真
開之前個商場一個月應該唔多過30人消費
依家真係托壽司囊既福

第二間在？

有火炙先算啦

黃大仙琴日排左1個鐘先入到

樂富
以前sixty eight個位

開喺新界得唔得 啱啱又食咗八百幾蚊元氣

d三文魚好似仲差過爭鮮

迴轉帶上面嗰D好多時都靚過order嘅
同埋迴轉帶可以睇啱先拎 order嘅無得揀

一般大路野條帶都會有

快啲擴張

即係以前m 記個位

黃大仙果間喺富臨旗下商場入面
連登仔都係講一套做一套

長沙灣個位真係 長期多人

求小店介紹

同求

18區開花

G持

用料真係麻麻

排隊一定唔會食

呢碟係厚切三文魚咋
唔係三文魚腩

隔離新光中心先係富臨旗下?
壽司郎好似係領展
有錯勿屌

租富臨舖位，打死唔幫襯呢間。

搞番個200萬遊行表達訴求

可唔可以開油塘頂咗元氣個位

新東撚冇壽司郎，連加藤屋都準備失去

淨係條池魚已經屌打9成平價壽司店，樓上班人食開乜?淨係食三文魚?

中拖羅

算啦 少d人爭都係好事 唔想等咁耐位
可能佢地食開omakase 幾千蚊位

你去爭鮮d正文魚都唔會瘦到咁

希望可以開到元朗

其實壽司郎唔係比元氣買撚左架咩

沙田thx
最好開去瀝源舊現代嗰頭
租平啲 又可以頂死兩間元氣

我都唔明次次呢類討論就係講三文魚靚唔靚
人地咁多特別款 入座都介紹埋 仲係要執著三文魚
btw 壽司郎本身就係sell 平 你要好高質咪去返貴價/omakase 一份錢一份貨埋 唔通蝕著做咩

條魚餓到皮包骨?

你自己唔去查？點人做野？

日本元氣同香港元氣其實得返個名一樣，可以話係買斷左，日本壽司朗就係日本個老闆同元氣合併後既結果，香港既壽司朗係直營既，無代理

大西北有成差唔多一百萬人口
是但開喺屯元天都實發過豬頭
係咁不斷喺九龍開分店做乜鳩

好食過元氣喎

有d 連登仔其中一個特性，就係標奇立異一d 非主流既意見黎製造負評，吸引其他連登仔眼球黎自high

我都覺得好食過元氣，
但有D低價位嘅好似普通吞拿魚真係麻麻地
反而甜品幾好食

不解釋

屌港島撚真係濺過地低泥

日本係，但同香港無直接關係
子公司就係咁樣玩法，壽司朗係直營，元氣就賣左個名比人做，但大家母公司仲係有d 關係

所以話
香港人真係好中意食壽司
元氣到而家都未死得

池魚 油甘魚先正

淨係做居民同bu學生都fat

應該係

死得過當年薩莉亞起家d 位?

真係想睇佢地去挑戰郵輪碼頭

開喺冷門地方都排三個鐘，開喺旺區咪排五個鐘？但係店嘅capacity 有限，所以開喺旺區同山旮旯都係一樣營業額。但冷門地方租金平啲，我俾老板都開喺山旮旯啦

大西北人會出九龍食
九龍人唔會入大西北食

懂?

佐敦一開張就去食
咁撚難食都推

大西北開左咪會係大西北食

真
揀d元氣係附近既地方開

黃埔又有壽司郎又有sukiya真係贏曬

康城啦遲啲嗰度又開多間元氣

根本啲業主應該平租畀佢帶旺個場

開多啲

嘩
直接踩入嚟插旗

個死場比佢炒起曬

你夠膽開間喺屯市

凈係大西北人流都夠排隊排幾年啦
仲未計遲啲通關之後啲鄰國人

開興華一或者環翠柴灣得元氣真係唔掂

港島求其開返間先都正

我個飯堂呀

無間就腳

啱呀次次都要過海真係好煩
仲要為咗唔使等咁耐佢啱啱開門就要到
10點已經要出門口
利申柴灣人

四喜個波蘿油好撚大件黃店係咪唔賺錢既

book到先去吃的我

因為無人想食中資野 同樣係亞洲版圖 日本野就係優質就係放心 中國人自己都中意日本野 唔用自己國家既野 一定有原因

加多間donki有邊個場打唔到

等完咪岩岩好係晚飯時間

依加屯市間元氣勁長龍
我想食壽司都特登出九龍食

黃大仙元氣好多人食

屋邨商場全部一間

苦主+1
食咩都要出九龍
新東人

donki 其實d 野好貴 都咁多人 公平咩

屯元天PLS

搭多個aeon ikea旺撚過旺角

下，講左咁耐排到咁誇，原來連黃都唔係。

想食都 book 唔到檯

三個月食一次頂唔順啦
早啲起身去嘅話想邊日食就邊日食
我依家都冇book到了

大西北

唔想再排咁耐隊 快快手開多幾間

懷疑加藤屋做得太平所以要走

嗰個位要嚟賣衫本來就on9
梗係做食肆啦

開旺角就仆街了 多人到癲

Push

想問依家係咪一定walk in拎飛先食到？

喺app訂位已經冇左？

杏花邨啦本身個商場都無人去

如果壽司郎開多幾十間好似元氣咁多，區區都有，但之後被迫表態藍營。咁到時係咪全部人介食
假設姐，因為出左名+影響到藍店生意，自然會有人搞，除非佢表態話黃，定係佢呢家已經表態左係黃 ，冇追開壽司郎d post,sor

希望官塘區搵間工業中心打通全層開返間

活一鮮,千之味

sukiya請儘快擴張

因為日本三文魚 所以唔好食
我去親都一定唔食三文魚

食開都知日本三文魚係唔好食

推

唔係應該 直頭係 圍曬板裝修緊

只係OK, 唔係真係好好食, 價錢平同埋合理 LOR.
不過真係等太耐啦.

新界咪一樣仲係一間都無
目前佢好似仲係集中開九龍鋪

因為佢唔洗擇靚地點d人都會去搵佢
其實佢係日本都係特登開係郊區，策略黎，減低租金黎提高食物質素

剩係碟拖羅都贏千兩啦

呑拿魚要中呑同最貴個隻大拖先好食

無表態
大部份日資都無表態

開二三線商場其實夠
藍店、連鎖店只係因為顧客懶同貪方便
黃絲連遊行行都冇乜所謂
黃色經濟圈要行無咩所謂

再做大啲先做一線
咁就食埋藍絲個餅

walk in啦
攞完返屋企再出黎就到

肺炎都排3個鐘係人都即刻搞大黎做

屌 突然想睇如果壽司郎撐警風向會點吹

好好食

係

近年好多日資自己開
冇本地代理

幾時去荃灣西開呀
海之戀咁多吉鋪
夾埋donki頂死元氣

都2020
資訊咁發達
仲要俾代理食水做乜

book乜鬼
walkin算啦

長沙灣成日都好易

連登仔表示
唔表態就係藍

push

唔該開係屯門先，頂撚死仆街元氣

三文魚做benchmark 冇嘢呀

好心吉野家收返自己做啦

冇表態點解唔幫襯啲真黃?????

所以咪話平日既五點幾（非晚飯/繁忙時間）都要等成個鐘

你知唔知

真係好撚好食 又有得外送
得幾間鋪驚你消化唔到d客

快啲入沙田開

集氣，快啲區區開一間
唔要元氣

開係青衣 ！

黃大仙嗰個新商場位置真係好閪
而家開咗真係會有返啲人氣

見到有啲人book完唔食架 將個booking賣出去

有時唔知香港人係鐘意食壽司定三文魚

想問下有冇人用到佢個app

四喜啲曲奇正到仆街！一買番嚟全家爭住食

上堂前拎飛 落堂就有位

唔會發生
香港而家環境表邊面態都死

有埋炸軟殼蟹就perfect

死你老母臭閪

依家都冇戲睇

炒黃牛？

其實唔難book

佢個訂位開放時間係exactly 兩個月後
留意下個app 就知開到邊日

例如你要book 兩個月後 19：00
就今日19：00準時噤入去

日資最保守
但見香港人咁癲都一定會開

大事大非面前唔表態=藍 （自己想食嗰啲唔計）

仲有活水和風食堂

元洲牛肉麵 仲有隔離嗰間都係

平日六點已經多人到痴線
星期日完全唔洗諗

屌你老母
九龍灣身為連鎖店集中地
你老母唔係唔開啊嘛！

樂富

次次食都最小排一個鐘位，慘過排街証

真，爭鮮都仲好味d

可唔可以開大西北
大西北全藍咁滯，屯市清一色藍壽司
天開銀座頂死元氣得唔得
仲以為元朗間元氣執柒咗，開心咗一陣
點知轉係yoho mall開
係屯元天其中一區開，包賺哂三區人流

點解黃埔居民咁幸福，又有sushiro 又有sukiya

同ikea一樣 死場救星

港島一間都冇啊屌

真係不了
入面鋪頭冇一間行得
得間uny叫做ok
商場電梯就日日壞
冇一個星期係開齊咁多條電梯

其實佢開喺下面759譚仔個位咪仲平仲正
嗰度d食店成日執

想食想咗4次都食唔到

唉 佢個app係垃圾
永遠都book唔到位

Walk-in 就永遠都要等成個鐘
有冇人知邊個時段易入啲

唔係app垃圾 係真係 full哂

一定爆，日日見到堆藍屎排元氣食蟲就知。

係垃圾APPS
有位都BOOK唔到

佐敦食過三四次
每次都等兩個半鐘
附近又無野行 唯有行去美麗華

sukiya前排見佢中央廚房請人，搞得中央廚房都應該想搞大黎做，應該好快擴張

平日11:00開門時段?

到底香港人有幾鍾意食壽司

利申好鍾意
元朗上水快d開

間間都話唔好去食就最好？

真心講句，佢麵包都ok，月餅真係唔掂
舊年食得勁辛苦先食曬

donki將軍澳個間僻到咁，真係要睇下搞唔搞得起個場

黃埔同太古出名多日本人，照顧返自己友先都好應該

仲隔涉過海之戀

海之戀其實一d都唔隔涉，話曬係西鐵站上面
Decathlon尚德個間離地鐵站隔條天橋都唔多人，donki仲夠膽死開到去海邊最出

開門就去

一定會
香港人對日本太瘋狂

鱒魚黎喎好似

觀塘碼頭好似都有個死場

開喺嗰度咪幾好

九龍灣又係咁
開壽司郎啱哂

根本開係邊度都係爆場
太大需求

仲有活水

但母公司神明有元氣股份

最緊要希望壽司郎唔好做大左又賣個經營權俾人
一賣俾人質素一定下降元氣同吉野家有版你睇

活水幾吸引
日式熟食

黑毛豬幾高汁

米唔同，醋唔同，元氣有賣既魚生一樣，係多小小元氣無既貴野

神明真係無得輸，元氣已經做哂香港既Market research, 用自己另一條line 直接插旗，基本上收番哂香港元氣既客仲唔洗分比美心怡和，就算有Agreement不可在元氣分店一公里內開店都好，香港企穩陣腳後，可以元氣執一間就直接接手，元氣被玩殘既影響又低左。

同YouTube 叫號可以令客等候時四周行帶動人流，可能係唔少死場搞手既救星

油甘魚天身正正正

$12 有厚切吞拿魚赤身兩件抵抵抵

比太古更日本城

其實我覺得壽司郎質素麻麻，如果平都仲ok，但係想食飽要過200蚊一個人先得 食過一次就冇再食

當好過元氣既元氣代替品咁諗就明
當年元氣食飯時期都係要排幾個鐘
只不過佢而家又貴又難食
都唔講佢藍定黃
3，4年前已經幫襯唔落，轉食千兩
而家有間平d又好食d既代替品，緊係個個9沖

壽司郎真係好食過元氣咩？我覺得2間都係麻麻，但埋單壽司郎仲貴過元氣

黃大仙個場雖然死但係佢個廣告位好大仲要對住龍翔道
搭車經過好顯眼

歐美品牌
因為文化同時差差異大
通常都仲有代理

日本品牌其實真係唔多需要

間間都多人到次次見到多人唔想等位 搞到宜家都未食過

我唔明白點解日日返工時間都咁撚多人排隊食

香港真係好多有錢人

大學生消費能力其實好高

應該個個死場都好想壽司郎嚟

貴呀麻

荃葵青幾時開?
荃葵青應該開10間都日日排隊

日資

香港地啲人真係有得炒唔炒會死咁

電梯嗰part真係不能認同更多

佢個手機app 次次都full booking ，想食都食唔到

香港元氣係美心代理唔好同日本元氣撈埋嚟講

明明逐樣解釋分享自己睇法都唔得? 人云亦云就一定啱?

其實係同母公司嘅話 應該好容易取代到元氣掛？
事關元氣啲marketing 用料等等 母公司唔知全部都知大半

垃圾
板長屌打

食過6，7次 係真係有一兩次難食 但係咁咪當佢個日啲野唔靚 下次再去咁囉 點都好過食元氣 同埋難食極有限

厚德商場
M記+美心+吉野家成排痴撚住

佢真係18區開曬又keep到唔藍
我18區逐間排逐間食

食過一次 認真麻麻
又唔算真係好平，點解仲咁多人9衝 香港人對壽司嘅追求真係天下第一

元氣大媽，千兩大叔

去住頌富2樓間magic touch食啦,
間野係爭鮮高級版

其實黃埔海逸不嬲都多日本韓國人

唔係黃店真係排黎都on9

又真係有人會買

小心Fake News

[推爆佢] 愛國愛黨證卷行見人8.5罷工就炒

兩個人食左四百幾，唔係特別平，質素都係普通，同期望有啲落差，唔明點解吹捧到咁

下次再有機會傾的話可唔可以同佢講話大埔開兩間分店

黃埔差加藤屋就全齊

大埔起碼兩間

戲院院線冇黃

其實壽司郎係同神明解除咗合作關係之後先至嚟香港開舖架...
股份由 33% 賣剩 6-7%
可能本身限制咗唔同得元氣喺海外爭

呢個世界究竟有冇人比香港人更鐘意食壽司

香港港豬比例高